雲格你悄悄遠去化作阿狗的天使😭

仍間歇聽見你舊名字

翻開這金盃至少哭一次
你愛徒佈滿英超

雲格再與你說說笑笑已經不可以
而阿要奮鬥每日如是
英超的風波也許不止
活在你路過的小都市

隨時間 過往固執亦下調
但阿狗無温格叫我困擾
簽伊巴 只會拍照
但我黑了面
還記住你說應該笑

軒仔

雲格，無乜杯好拎過
生活是如此~yeah

雲格再笑你阿記冇冠已經不可以

雲加 是話妳蠢還是很偉大 在座每位都將你踩 口碑有多壞

奧瑪叛變也不見怪